
                      Sin ser nada del otro mundo entretiene y con alguna que otra secuencia de buen nivel. Eso si, gran cagada la parte en que pasan por España, parece que se han colado en el programa de Noche Buena de Canal Sur...
        
            